一頁7個post 6個都講TL

Party with TL

淨返果個po係麻友雞

唔抵得？

點會，偶像紅我好開心

高質野多人講

留意到波台手足唔訓都要捧TL

都好過尋日成堆currycurry 被玩具撚霸哂

TL台

錯，入面都係TL來

建議連狗音樂台分支開個TL台

Tottenham
Liverpool

我張圖

點會用TL同玩具比

TL咁正梗係要多多討論

呢個真，但希望大家理性討論

岩

唔係講笑
好奇聽左次party with tl
除左鄧佢老尷之外 個腦居然成日不由自主 係到播依首垃圾

支持本土音樂

咩垃圾